# Как я первый раз пытался крестики нолики сделать
## Автор: Юрий Черкашин
## Описание задачи:
1. Сделать игру крестики-нолики на поле 3на3 при помощи JavaScript, HTML, CSS.
2. Играет человек с компьютером. 
3. Должна быть предусмотрена серия игр со сменой очередности
хода, ведением истории игр и итогового счета.

### Небольшое текстовое сопровождение:
По началу я оптимистично предполагал, что выполню все пункты плюс еще и красивостей наведу, но казаться это одно, а сделать это другое. Я достаточно жестко завелоспедил с алгоритмом игры компьютера и убил на эту часть задачи 90% времени, при этом всю логику построил на работе с массивом выигрышных комбинаций. Т.е. в принципе это работает и обыграть бота вряд ли получится, но мне не нравится, а время потрачено. Увы, увы.

Плюс саму структуру кода я не успел отрефакторить так, как хотелось бы. В глобальной области остались вспомогательные функции, да и класс написан только для игровой логики компьютера. Планировал всё же завернуть все игровые сущности в соответствующие классы да и подходящие для этой задачи паттерны было бы интересно найти.

Итого: пункты 1 и 2 со скрипом выполнены — играть можно. К пункту 3 не приступал.